馬蹄露返到去同個鬼佬記者做咗幾多次愛

啲鬼好啱呢type...

一路Un一路滴血

認真諗左諗佢做愛係點 冇想像中咁反感

唔好玩啦ching 想嘔呀

唔敢想像個鬼佬喺佢邊度打尿震

佢唔係話完全無sex appeal...

昂清一如既往高汁

善用不推文
推正經po唔該

衝紅燈

鼎爺

用下巴幫你磨J

下巴交

dllm

超重口味

真係有圖 比面j左

嘩屌

瘦底+白滑最好攬 加埋把聲本身可剛可柔 屌完唔使上身嘅話可以諗下..

咪痴線啦

見到你段描述忍唔住有小小硬左

今日睇到唯一好笑嘅post

咁SM feel ge...

屌 點解死鬼佬食女咁撚易

佢臨尾入旺角警署仲要同個外國記者講「Please come with me」

姣個鬼佬

hehe xd

我諗咗成個鐘先諗到呢個comment諗住outwit你層頂個句comedy gold你咁樣一句就想dismiss咗我使唔使咁能串....

本身想講自己同佢身型差唔多問你有冇性趣
但思前想後覺得好似太進取怕你反感

個鬼佬記者我黎..

減肥+削尖下爬+化妝就可以做禮志

啲毒撚幾時先明唔敢進取 -> 扮誠實問自己驚太進取啱唔啱係最趕客

拖埋手仔，直接去附近野戰啦

佢仲有無水..

清大大巴打落我呢挺乜能小事都問人o唔ok先去做既beta male到

見到其他人比我自己弱太多會唔好意思 所以唔多唔少都想見到你變強..

咪又係a09
扮乜撚

pish

呢個唔太方便透露 只可以講估唔到佢比人打完一身都仲咁好力..

佢好重口味

唔知有冇交換contact

...

佢個gap流囇血

條樣衰怪停咗經喇吓話？